神作《I"s》點解冇人討論?

明明完全還原到漫畫
4個女主角都好似
岡山天音都有一貴果種感覺
一集正過一集
竹澤汀首yesterdays都好好聽
點解好似冇人睇咁

白石聖世界第一

因為原作漫畫好悶
係桂正和最令我失望果套。

完全唔撚似, 一D少男少女情壞都冇
btw, 邊度有得睇?

咸咸地漫畫，中學時男男女女之間轉閱

岡山天音我屌晒你祖宗十八代

岡山天音必須死

4 條女都咁豬

岩岩睇左第一集
男主角好撚樣衰成個AV男優咁
女主角個口唔知咩事(不過都算清純既)
季子變撚左飛機場...屌係咪跟到咁足玩未發育呀

睇睇下就會習慣岡山天音個樣

難d

由12月追到依家已經慣晒

套野完左未？

仲有3集先完

13集完？

因為竹澤汀先睇

好睇
選角十分出色
劇情亦都好貼近原著
（除左走哂d咸位）

不過岡山天陰必須死

係

小泉仲算有咸位
伊織真係冇，除咗第10集唔知算唔算

岡山有一貴感覺？？？？？？？？？？？？？？？

乜撚野世界

條女好撚柒呀屌

唔計樣嘅話

有冇屎忽睇先, 原著好多屎忽睇喎

條女睇睇下會慣, 條仔真係唔撚慣

有就有不過未發育囉

btw 你地係邊度睇?
講左咁耐都冇link冇seed

明明白石聖就好正
感覺超純

老老實實套劇男既似AV男優，女既似AV女優
點解選角咁垃圾

其實伊織幾時開始鐘意一貴

一開始就鐘意，第9集有講由高一開始暗戀咗3年

漫畫好似冇咁講wo

漫畫之後出OVA好似娶左季子，記得係bad ending

X2 ，男主角又廢
執屋果陣成套丟左，但有keep 電影少女同DNA

咁撚on9?

個時IS趕收工求奇畫到16就大結局本身好似想畫廿幾集，之後出左OVA

因為根本還完唔到啲女角

個樣還原唔到就個個正常男仔都會咁麻甩架啦

但呢套係桂正和畫屁股畫得最靚

相比之前套電影少女，我鐘意電影少女嘅節奏明快。I''s 唔係唔好睇，但真係沉悶啲，仲有個男主角

岡山天音樣衰到呀

佢畫女係好過畫怪獸，不過死要畫之嘛

後宮系都係咁㗎啦

唔廢點激出女主角們啲母愛

男主樣衰到一個點，點睇。

佢出h漫一定排隊買

好少動漫真人化會拍得好, 我近年只見過亞人係正既

有冇漫畫OVA 睇
未睇過

成套最正係娜美個演員竹富聖花

4件豬扒

首主題曲上咗 iTunes 喇

依家出返了？

咁11-13幾時出?

呢條link quality好D

日本星期五做
字幕組通常星期一丶二先有

屌 個男主角咁樣衰既

真係唔似

呢張還好, 第一張成張小呆獸咁.....

初頭我睇硬照都覺得唔似
但睇多兩三集會漸漸覺得白石聖演得算係咁
幾有葦月伊熾果種氣質

邊度有得睇

樣就真係唔係太似, 睇左10集氣質就似既真係, 個男主就真係睇極咩都唔似

呢條片有幾OK既

Back number 首歌wor

謝謝

D畫好正

呢幕好正

終於有人開post
睇你地講先知未完
仲諗住今晚睇晒
但泉係劇入面好正

屌走甜邊好睇
我要睇磯崎泉騎撚住男主角果part

呢幕真心正

白石聖算係演到氣質，係覺得跟伊織齊蔭頭時有時唔係幾靚。。

個男主點睇都唔順眼。。。選角失敗極點

似汁男

你俾我揀10次，我揀季子（逸姬）、小泉都唔會揀伊織

所以我愛河下大媽西軍萬歲

點都係揀東城啦
東軍
Btw東城個樣好有伊織影子
河下女人識條鐵

同我嘅感覺一樣

係⋯仲有d似王寶強，但王寶強都強佢一份喜感，個男演員真係完全無一貴feel，一貴係廢但都唔係樣柒

小泉=藍子>逸姬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 伊織

暫時伊織同小泉都做得唔錯

好似話伊織原型係酒井法子

呢啲故事根本係模組化啦

好簡單，寧願要個你愛的還是愛你的

未睇過比I”s更古老既少男漫畫係點，覺得I”s應該係啓發左後來既後宮漫畫，草莓就係純後宮漫比毒撚打飛機，btw東城是最好的

要個你愛既都要對方愛你先得，其實又邊到你揀
Btw I”s 同 草莓都係target男性，其實有無女仔會鍾意睇？

後宮漫畫分咗2派，I”s 同 草莓式嘅 你愛的純情系和愛你的活潑系 再加個SP

另一款就係淫賤房東姣房客嘅主角威能系

我中意睇後者多啲

仲有魔法老師呢?

好想睇由伊織角度出發睇成個故事, 唔知有生之年桂正和會唔會出手

其實好耐之前有吹過桂正和會畫套以伊織為出發點既漫, 當然都係吹水..

但有無咩消息桂老師會有新漫畫出(定唔會再畫), 想有生之年再睇佢畫純愛漫..或電影少女式戀愛漫...

咪又係淫蟲健畫嘅

不過去到UQ Holder 我覺得超展開得太過份，完全跟唔撚到佢

吹啦佢！佢都唔鍾意畫女，奈何佢靠畫女紅咗

係咁矛盾了，所以佢先畫zetman
但我麻麻地，睇左幾期覺得好sad 無追了

當年追左一半冇睇，最後點樣超展開？

就係散到唔知個故仔想講乜，都係一半棄咗

淨係岡山天音呢套都收左皮啦

yesterdays live 好好聽

支持重拍
拍電影版都好啦

走晒咸就唔睇啦

屌， 阿婆底褲

正想咁講，所以好難搵人演係似

藍子出2集咁少就完

聽晚live有加藤小夏(藍子)同岡山天音(一貴)

寧願搵d肯露既Av女優認真拍好過
希志愛野扮葦月伊織
古川伊織扮麻生藍子

希志

古川

椎命空做季子

髮型都似季子

邊度仲有完全版買？
我已經有舊版全套，想儲埋完全版。。
行過信和話無了。。。我果時只買了第一期。

要中文版應該好難搵
日文版上amazon大把

呢套？

係。。。當年淨係買左第一期就停左。。。
後悔中

中文要捱貴。。。yesasia 有。。。

US$19.45/本

成套咪成千八銀港紙？

儲完全版點會停手㗎

全版買同以前1-15有咩唔同?

搵到個叫二樓書店可以訂，平少少，$87

東立出的I"S完整版跟東立舊版比起來, 某些地方"有遭到東立修正魔手嗎?

答:
有啊! 就是翻譯跟部份露點圖片被修正過了 還有我覺得最後面幾頁作者跟讀者感人的對話 還有塗鴉被刪掉 讓我很不高興就是了 XD 感覺我買的完整版只是大本一點 紙用好一點而已 另外多了2-3新的插畫圖或是有上色的插畫圖而已.... 沒什麼特別的... 我買是因為很喜歡I.S 所以就下手敗了一套回家了... 不過是有點黑後悔到是真的...

先說一下翻譯部份好了 我記得有一幕不是緯月跟男主角要在飯店一起洗澡做愛嘛,當時緯月脫光要幫他擦背,結果男主角忍不住想要反過來硬伸鹹豬手,不是把她弄得很不高興嗎,接著男主角就緩緩走出浴缸穿起衣服.結果緯月叫住他問他是否生氣?,男主角面對牆壁講說要換房間睡,因為他說自己也是男人,他現在真的很想跟緯月做愛....

結果完整版的翻譯是 [我現在很想跟緯月做] 就這樣東立把做愛的愛修正為! 語助詞符號.... = = 不過感覺還是有差啦 雖然大家都猜得到 想要做 是指做愛 不過我還是覺得舊版的翻譯比較接近日文原版的味道比較好 (這只是小例子 其它還有很多地方也是都修正過了.... 看起來沒那麼 黃色 就是了XD)

再來就是畫面露點的部份 = = 舊版的是都完整程現出來啦 就連乳頭的型狀都看得很清楚 至於完整版的嘛.... = = 很多頁都是霧化掉了 或是加點薄薄的網紋上去蓋掉 = = 比較刺激的幾頁都被諧和掉了XD........... 像是在海邊遇到失戀女主角 之後陰錯陽差一起泡溫泉那邊有稍微修正過一點點了 至於還有很多地方 我印像中只要比較黃色或是刺激一點的頁面 40%以上都被修正過了..... = = 唉...

說句吐嘈的話... 我覺得桂老師上色的CG功力不是說很好... 我覺得他黑白的線稿加純貼網紋做陰影 其實就已經很好看了..... 上色之後的CG圖我反而覺得沒有說特別好看XD 有點糟蹋他辛苦畫的圖說.... = _ = 所以說如果再給我一次選的機會的話 我會選舊版的東立15本吧 ..... 不過我是新舊都有買就是了XD = = 因為我太喜歡I*S 太喜歡桂大師了 所以還是通通都買了XDXD

簡單來說.......... 完全版的I.S 沒有那麼養眼了啦.. 不過劇情倒是一模一樣就是... 看你自己的愛還有荷包來決定要不要敗完全版的吧...

岩先睇完博客來1本276NT, 不過冇第6集, 因為冇貨

喺日本bid套二手完全版仲好啦！
台灣版修正左畫面，印刷又唔好。
日本原裝印刷靚好L多。
不過計埋運費都一定千二左右架喇。

完全版畫面修正應該係東立修正既同台灣冇關?

呢度有OVA 1-6睇

原來仲有套得9本既文庫版好似仲新過完全版

日文能力有限 🤢

咁你本身已經有套中文版吖嘛。

咁如果想買冇經刪改,冇河蟹色情畫面應該買咩語言咩版本?
完全版聽講日本個邊集英社為左唔洗落18禁banner所以將露點位蒙左

文庫版啲紙通常都

15卷單行本

完全唔知有OVA

bilibili個OVA打曬格仔...
上網上DL又冇SEED